違反國安法煽動顛覆國家等同謀殺犯不可以保釋

律政屍仲未上訴???

50幾人已保釋，保釋條件又咁低!!!

即係黑警又柒咗

lm